點解工業區咁多違例泊車都冇派牛肉乾

點解工業區咁多違例泊車都冇派牛肉乾
啲差佬行過當見唔到

你唔泊到其他車行唔到一般都唔會投訴

搞工業區姐係玩死司機姐

阻人搵食

暴動都似

中環，旺角都好少抄，波鞋街成街都係車

樓主唔阻你就唔好搞9 人
難保有日你都要泊係果區返工做野 買野
玩串左party 你又無錢收 成個駕駛行業又慘烈
利申：泊屋企停車場

D龜車入去都係蛇皇啫
玩串個Party玩死大家咋